有無人幫手做結餘轉戶

我而家還緊月薪8成，好辛苦，有無銀行同事幫手做，最好低息

推